邊個藝人名左右完全對稱？

要真實存在唔係鳩作

王喜

IU

係喎

田中圭（大叔的愛嘅春田）

咁啱王喜係等攣
田中圭扮攣

但。。但。。有又點

下
錯哂喎

黃日華

你做乜鳩

宣萱

AGA

Bob

點對稱阿
師傅

性取向唔對稱

個G字

係連性向都對稱
MM
MF

黃貫中

森美

個貫字實際寫起上黎會fail

獨臂刀-王羽？

王晶

黃又南

其實美字倒轉隻腳不對稱
情況同貫一樣

王合喜

黑人

王杰

人哋叫王傑

JJ

其實田字倒轉隻角不對稱

金田一

佢只係左右相同
非對稱
情況同AGA一様

下
邊有角
你乜font

吉田羊

…

搵到又點

咁講冇一個字會對稱

你咁講 連個一字都唔對稱啦

跟住佢會答你其實冇字對稱,此PO已完,
同哩啲人講野根本晒鳩氣

就算英文字母寫出嚟都唔對稱

汪明荃

但美真係唔對稱喎

王合囍

咩藝

劉德華

大門大

咁一字都真係唔對稱喎

王宗堯，爭少少

美字同田字情況根本唔同
連登仔係要為反而反以為咁就與別不同

內地太極高手 雷雷

又會有人話個又字唔對稱既啦

古晶

林奠

鄭欣宜

古巨基

南字都唔對稱啦 右邊有勾左邊冇

算啦
個個嚟搗亂
此po早已完

王晶

宋本中

車車

BOB

完

8=====D

左右對稱 應該係
eg. XYX?

AOA係丫!

樓主專登開個POST教大家寫字, 大家不但唔感恩仲笑人

屌諗咗好撚耐上面嗰堆點樣對稱
你咁問應該係全個名中間斬開一半對稱
而唔係每隻字咁睇

仲有乜撚嘢叫'完全對稱'
對就一尻樣架啦
唔通對少少都叫對稱咩屌你

火火

中田花奈
なかだかな

黃一山
但對稱咁又點..

喜羊羊

朗朗

On9 post 對又點 巴閉啲？
完全封鎮

鄧紫棋 gem

一個post睇得出好撚多文盲
字都唔識多個

萱萱

其實無問題，錯都
但啲人有心搗亂就好off
同埋乜都hate一餐

万刀甲

可能我太認真
大家係咪get 錯左
"左右"完全對稱
應該係疊字
陳陳/王王/李李
又或者 陳一陳
王中王
呢d 先叫左右對稱

我希望我唔係唯一一個人係咁理解

王喜
呢d 叫逐隻字對稱

認真好過搗亂

不過如果好似你果種
就索性話疊字名啦

同埋陳一陳
王中王之類，我諗無乜人會咁改名吧

陳奕迅

煲水用水煲

小六果年miss 出左類似既題
叫我地尻up 3隻對稱既字
咁小學雞緊係答啲 一二三 木林 依啲低級野

但有個女同學竟然答王班主任個名
20年後我都仲記得

佢個名係乜

黃美華 miss 黎

其實無人搗亂，係真係唔明你所謂對稱的原則

美字唔對稱
貫字唔對稱

按呢個想法
南字一定唔對
又字都一定唔對
嚴格黎講
一字，田字，都唔對稱

你誤會啦唔係話你講果d 搗亂

係講其他明顯唔係嘅

仲同個傻尻拗咩呢
乜都佢講

咁又唔好人生攻擊，討論下者

咁我唔講囉
hater真麻煩

曲赤

王天林

咪係囉
當一字都唔加右對稱既話 諗唔到仲有咩中文字係左右對稱

Thx bro.

對稱世家
個女叫咩名？？？

MOMO

夠薑就相認
都成20年

根本冇一個字真係對稱
如果美字都唔算嘅話 連黃字都唔應該算

你反鳩人地個美先

由話個貫字fail果個reply開始 呢個post已經完左

德韋恩·韋德

後面睇

好撚笑仲有咁多正評
定佢誤以為係左邊讀過去等於右邊讀過去嗰種對稱

美字唔對稱

疊你老母閪咩
知唔知咩叫疊

大鳩我？

王子涵

睇唔透
兒登真係完了

Fail，斷左傳承

林克霖

睇標題以為係個名成個對稱
點知個個都係答隻隻字都對稱
跟住又有人以為係左至右右至左都一樣既對稱

下次標題寫清楚

偉小寶

古天樂

好

用水煲煲水用

如果貫同美唔得 咁喜其實都唔得啦

左面係點右面係撇
得唔得真係睇你點定義同埋用咩字體

咁下面個字體都應該唔得啵

李露眉

HANNAH

OTO

MU TO U TO MU

林峯

計字體架咩, 計寫法架嘛
美字下面係'大'字黎喎, 大字邊撚到對稱阿

AOA

左右完全對稱
-> 由左右對稱字組成/只含左右對稱字

你地既左右對稱係解鏡像？

華DEE

我諗用鏡反轉都一樣咪算囉
字體就正常正楷手寫果隻

手寫楷書
田點對稱
正常冇乜字會對稱

粒點點樣對稱

熊本熊 另類對稱

日字邊撚到對稱啊 照樓主講法

用樓主邏輯 係無任何字對稱

係 我諗左好耐有咩人名會咁

入黎睇左頭幾個都唔明邊忽對稱

呢個post係唔係強迫症圍爐post

長洲賓客賓洲長

木木木

如果換個角度睇，將中文字打直寫，咁樣睇對稱都幾有意思嘅

例：

黃
日
華

睇題目仲以為係左睇右右睇左對稱

是但啦

你哋想點define就點define

以後開post一定要做咗定義先
咁樣先做到討論

.有咩討論價值

要嚴格
冇一個字係對稱
就算個一字都有先揚後抑啦

horizontal 對稱

我愛黎明 我愛黎明

李利利

HO 上下左右對稱
CC 上下對稱

I O I

On9 post都熱門

咁撚無聊on9既po都入熱門..

梁競徽

艾未未

個主題已經夠on9...
樓主仲要好嚴正地嬲人唔夠認真去討論
成件事仲on9

張敬軒

森森

我都唔發覺

樓主個standard到底係咩
又捉到咁嚴 又有啲特別寬鬆
想點

總之得樓主岩晒

唔捉啦
任你哋講

宣點對稱？

森谷帝二

咁你咪撚上連登啦

渣渣輝

王晶真名都唔係叫王晶啦 佢叫王日祥

400幾個弱智

粒點唔對稱

咁計就得返英文

YUI

習近平

好容易想
劉馬車已經係一個好好例子

垃圾po

乜撚野

太嚴格好難玩嫁...

有冇I.O.I?

咁不如大家齊齊走...

黃英華

開個post鳩鳩下咪算
樓主又要ban鳩人
ban鳩人 個standard 又亂鳩黎
到人地用佢個standard 又屌鳩人搞事

樓主新年流流想俾人開年

黃秋生

高文安

曾美華
田中圭
八兩金
王中軍